# README

Faltou validações extras. Perdi muito tempo pesquisando e entendendo como o rails funciona e não deu tempo de fazer o resto =(

Mas hey, olha como envia requisição para o like:

```
{
    "like": {
            "likeable_id": id,
            "likeable_type": "Comment" || "Post"
        }
}
```